# TP2_TZ3_Uvarov_Alexey_BBI2004

# ТП2_ТЗ3_Уваров_Алексей_ББИ

## Гениальный проект "абоба"

## Описание
Данный проект создан в рамках обучения курса "технология программирования"

## Визуал
https://camo.githubusercontent.com/86708860fbbfec7ae87977fc09b81a785803f0934e3eea30a626a5b2a713459f/687474703a2f2f692e696d6775722e636f6d2f3965743864614e2e6a7067

## Support
Обращаться сюда - uvarov111222@gmail.com

## Планы на будущее
Захватить весь мир

## Обсуждение
Открыт для обсуждений по поводу проекта
## Благодарность
Ценим вашу работу в проекте

## Лицензировано
Лицензия

## Статус проекта
В разработке

